夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

放工了

開工了

咁夜

咁早訓就好早起,起左又唔知做乜好